就算林鄭唔做特首，都無人適合做呀！

宜家係個制度問題！邊個做邊個都係會變仆街！齊心追真普選啦！

我做啦
我年年派錢比大家